Dus ik nam de hint en kwam ook.
Ik was te opgewonden om te slapen, maar dit het dagboek heeft me gerustgesteld en ik heb het gevoel dat ik vannacht zal slapen.
HOOFDSTUK IX _Letter, Mina Harker voor Lucy Westenra... "_Buda-Pesth, 24 augustus... "Mijn liefste Lucy, - "Ik weet dat je graag wilt horen wat er allemaal is gebeurd sinds wij gescheiden op het treinstation van Whitby.
Wel, mijn liefste, ik kwam bij Hull In orde, en de boot naar Hamburg gevangen, en dan de trein hier.
Ik het gevoel hebben dat ik me nauwelijks iets van de reis kan herinneren, behalve ik wist dat ik naar Jonathan zou komen, en dat, zoals ik zou moeten doen verpleging, ik kan maar beter alle slaap krijgen die ik kon .... Ik heb mijn liefste gevonden, oh, zo dun en bleek en zwak ogend.
Alle resolutie is verdwenen van zijn geliefde ogen, en die stille waardigheid die ik je vertelde was in de zijne gezicht is verdwenen.
Hij is slechts een wrak van zichzelf, en hij niet onthoud alles wat hem al lang is overkomen.
Om Tenminste, hij wil dat ik dat geloof, en ik zal het nooit vragen.
Hij heeft er een paar gehad vreselijke schok, en ik vrees dat het zijn arme brein zou belasten als hij het zou proberen om het te herinneren.
Zuster Agatha, die een goed wezen is en een geboren verpleegster, vertelt me ​​dat hij lyrisch was over vreselijke dingen terwijl hij van zijn hoofd was.
